第一屆LiHKG故事接龍大賽

是咁的，我係一個二十歲嘅準魔法師。

巴絲們請出招

唔知結局會點呢

有一日係巴士有個女仔坐我左邊

準魔法師的我，因為魔法考試出貓，被考官挑斷手腳筋，成為一個廢人

佢有一對C級吸手波

點知你要落車

成架車得我哋兩個

佢吃緊拉麵

一路食 一路發出啲Shushu聲

邊撚個負皮

點知佢成碗面蓋係我頭上

死肥婆 落地獄啦

突然發現有啲急屎

我講左句野

仆你個街

may I fuck you?

她曰：Just do it

「整整石化」巴士司機道。

然後個巴士司機就石化咗

石化完仲爆開左

之後我就咁石化咗。就係咁比佢嚇一嚇醒左，原來剛才只不過係發夢。
自我介紹，是咁的，我係一個二十歲嘅準魔法師。

威力太大炸死咗個女仔

為咗忘記呢段傷心嘅回憶，我將記憶引到儲思盤。

今日我遇到個70歲嘅賢者。

新一日開始 我whatsapp 左我女神

俾佢藍剔左

但係佢已讀不回咗成年，轉眼間已30歲

我終於成為入門魔法師

懷疑下次再見己經係70歲，呢個時候我拎起手上既mp三

開始養第一隻怪物

今日係去寶石樂園嘅日子

雖然係怪物，但外型同雌性嘅人類差唔多，有波又有蘿

佢食緊烏冬

點知佢無喇喇係個鼻到噴左兩條烏冬出黎 仲話可以

宜家我有一碗麵，佢有一碗烏冬

點知巴士司機講咗句「去去無氣酒」

喺我面前即刻出現左支無氣酒

見到啲酒，我就諗起一句對聯

上聯係 今天的事今天做

下聯係 唔想做就唔撚做

好似唔係 同酒、麵、烏冬有關嘅

上聯係 有酒有麵有烏冬

下聯係 無波無腳無閪窿

儲思盤自行燒毀

然後個巴士司機把撚化左